{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Markaware/GM0023051274667/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Huge Shirt - Blue"
    },
    "text": "MarkawareブランドのメーカーはMARKAWAREで、商品番号はFW23 / QM3564MW1Pです。 このシャツはとてもゆったりとしたシルエットを持っていますが、自然に演出できる製品です。 テュルキイェソクタス社ではオーガニックコットン100%で製作されたポプリン生地を使用し、暑い中でも着用するのに適した薄さを誇ります。 ブルーカラーの清涼なストライプパターンがポイントに追加され、こちらはシャツで単独着用だけでなくインナーと一緒に軽いアウターとしてもよく着られます。 素材は表地で綿100%で製作されており、洗濯方法は次のとおりです: 1. 必ず手洗い 2. 漂白剤や水に長時間浸けておかない 3. 濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯する 4. 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、迅速に洗濯する 5. 機械乾燥は製品が損傷することがありますので、自然乾燥 6. 摩擦により糸の剥がれや毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツのブランド名は何ですか？",
            "answer": "このシャツのブランド名はMARKAWAREです。"
        },
        {
            "question": "このシャツのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "このシャツのメーカーはMARKAWAREです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このシャツの商品番号はFW23 / QM3564MW1Pです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなシルエットを持っていますか？",
            "answer": "このシャツはとてもゆったりとしたシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このシャツはオーガニックコットン100%のポプリン生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このシャツは軽いアウターとしても着られますか？",
            "answer": "はい、このシャツは軽いアウターとしても着られます。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このシャツの洗濯方法は手洗いが必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツは色移りや変色しやすいですか？",
            "answer": "はい、このシャツは水に濡れたり汗をたくさんつけると色移りや変色することがあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツの乾燥方法は何ですか？",
            "answer": "このシャツは自然乾燥が推奨されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "はい、このシャツは摩擦により糸の剥がれや毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 357
    }
}